去緬甸旅行會唔會死

想一個人去 但怕怕

會

點死 有冇清單

唔會！舊年10月先去完

有冇差啲死

你唔去旅行都會死

又有啲道理 咁我去敘利亞了

無

啲人好nice 係有機會啲路人唔識英文姐

唔要緊 因為我都唔識 thank for your 情報

唔會 岩岩返黎

正唔正 有冇FEEL

去到好難繼續自己一個

啲水黃色架

典解嘅？.？

橙味正喎

一個人輕鬆攪掂！
利申：三月自己一個去完返黎

你飲果啲唔係黃色咪得籮

但洗臉沖涼嗰啲都係喎

三月去完 不知幾正
利申 藍絲

諗住今年11月自己一個去留名

有冇爸打答到我個到係唔係好大塵
同埋你地搭邊間airline

感覺上都幾難死

唔會啦！

唔算大塵